{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019720",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 럭셔리 관광호텔"
    },
    "text": "烏山に位置する宿泊施設は総客室数50室を保有しています。 周辺には1号線烏山駅があり交通が便利です。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 貸室利用の際には特室を利用でき、利用金額は30,000ウォンです。 ダッシュ時間は平日と週末の両方で8時間で、締め切り時間は13:00から21:00までです。 宿泊施設を訪問した他のお客様のレビューは、価格対比満足度の高い烏山旅行宿泊施設と評価しています。 施設は老朽化していますが、清潔状態はとても良いそうです。 また、入室手続きが早く親切なサービスを受けることができ、大型TVと広いベッドでリラックスすることができます。 烏山出張客にはコスパ最高のホテルやモーテルに挙げられるところです。 でも、値段が安くて施設は広い方ですが、清潔と備品状態が良くない場合があります。 また、蚊や虫のような問題が発生する可能性があり、従業員の態度によって不快な経験をすることもあります。 しかし、デスクのスタッフは親切でユーザーの利便性を考え、コストパフォーマンスは良いと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどれくらいの客室数を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数50室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "烏山駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "周辺には1号線烏山駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "特室の利用金額はいくらですか？",
            "answer": "特室の利用金額は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッシュ時間は平日と週末で何時間ですか？",
            "answer": "ダッシュ時間は平日と週末の両方で8時間です。"
        },
        {
            "question": "締め切り時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "締め切り時間は13:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューでは、宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "他のお客様のレビューによると、価格対比満足度の高い烏山旅行宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は老朽化していますが、清潔状態はとても良いそうです。"
        },
        {
            "question": "入室手続きは早く行えますか？",
            "answer": "入室手続きが早く親切なサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には大型TVと広いベッドがあり、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "烏山出張客にはおすすめの宿泊施設ですか？",
            "answer": "烏山出張客にはコスパ最高のホテルやモーテルに挙げられるところです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題がある可能性がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では清潔と備品状態が良くない場合や蚊や虫の問題が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "従業員の態度はどうですか？",
            "answer": "従業員の態度によって不快な経験をすることもあるようです。"
        },
        {
            "question": "デスクのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "デスクのスタッフは親切でユーザーの利便性を考え、良いサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 525
    }
}